Cole vertelde me dat dansen in de kamers in Bath was - Mrs. Cole was zo zo vriendelijk om wat tijd met ons te zitten, te praten over Jane; voor zo snel als ze kwam binnen, ze begon haar te vragen, Jane is zo geweldig een favoriet daar.
